【連登仔要即刻做嘢】陳醫生單嘢好嚴重 求backup片同埋追查落去！

原片已經睇唔到

雲海之前都有講呢件事

而家呢單嘢絕對比想像中恐怖，唔排除係活摘器官直通車嘅前哨。而且條片極速畀人del咗，好可能有我地想像唔到嘅黑幕！

事關重大，求連登仔可以backup嘅就backup；另外睇下有無方法挖到更多料出嚟，將件事追查落去！！！

有無backup片 我都想save低！

推！！

Push

推

求backup片

求backup片！做文宣好緊要！

岩岩搵到一條 但唔知幾時收皮

求大家挖埋其他source出嚟

仲有一個blog

求文宣大軍一齊做嘢！！！

屌

推！！！！

求一人一backup

留名 仔檔

push

backup !

thz for share錄左55分鐘